我男朋友14cm長，周長11cm，算大嗎？

我初戀嚟第一次見男仔既jj

要唔要試下我果條

身高得14cm有啲矮
腰圍11cm肯定係營養不良

細

姐係點 圓盤黎？

如果無計錯，周長11，直徑有3.5？咁都幾算係咁wor，咁你屎眼痛唔痛？

上得連登多冇返18 22都唔好意思話自己大

有d research 話香港平均11 12
有d話世界平均14 15 信不信由你

你問男人 男人一定咁答

而一般來說成年男性的陰莖勃起後約長9 cm至16 cm，勃起後周長約8 cm至14 cm。醫學上認定勃起長度短於7厘米為小陰莖。

香港男性的陰莖平均有11.2cm，同樣被列入最短的10個地區之一。

女人c cup

但我見po自己條撚嗰個post個個都好粗

但佢入咗又唔算好痛

撚餅

咁你要明白一樣野 貼自己條細佬出嚟嘅男仔傾向有長啲、粗啲嘅下體

老實講 我覺得東亞男仔平均都係11左右
15算長
好少可去到18/19

Gag錯半徑 七左 sor

其實鬼佬1819應該都係做過手術

有啲咁嘅手術

有啊 你細心啲摸勃起嗰陣係條撚嘅根部向體內方向督 會feel到入面仲有啲莖係度 手術就係可以將入面嗰啲整一部份出嚟 成條嘢就長咗

啲女話粗重要啲 只要唔係太短嘅話
你粗同夠硬就已經夠插撚死佢

我勃起咗之後14.5cm咋

咁睇黎樓主都係連登gay佬一員wor